車主被屈強姦，好慘

早就覺得要fact check咗先

如果唔將資訊過濾
同垃圾藍絲有咩分別
以訛傳訛，不了

p

幫推

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

好彩，同時證明對家係幾咁陰濕，以後所有行動記得加倍小心

push

無信

好亂

五毛想搞分化

都話連登仔好多都係今次反送中咁岩揀岩邊既傻西 同藍絲一9樣